# README #

Test uzdēvums priekš VIA SMS.

### mapju saturs ###

* files - mappe augšuplādetiem failiem
* public - scc, js skripti
* task - uzdevuma aprakstas un testa fails un datubāzes tabulas skripts priekš mhpMyAdmin vai tam līdzīgas programmas


### kā palaist ###

* Controller.php sākumā ir definētas konstantes Datubāzes pislēgumsm un Sibolu izkartojumam
* Controller.php funkcijā getDelimiter() var nodefinēt faila separātoru "delimiter", kas pēc noklūsejuma esot "|".